核心信息
========

制水业务
---------

供水量、收入、成本、供水能力、制水量占当地市场比例，覆盖人群占当地市场比例

全国传统污水处理工艺方面的能耗

能耗：0.34度电／立方米污水，年耗电100亿度，占全国能耗0.3%，太多了
物耗：除磷妖姬10万吨，脱水药剂8000吨。


.. exceltable:: 制水业务营业收入
   :file: ../data/制水业务.xls
   :header: 1
   :selection: A1:B9
   :sheet: 营业收入成本


.. exceltable:: 制水业务营业成本
   :file: ../data/制水业务.xls
   :header: 1
   :selection: A11:B19
   :sheet: 营业收入成本


.. exceltable:: 制水量
   :file: ../data/制水业务.xls
   :header: 1
   :selection: A1:B9
   :sheet: 制水量


污水处理业务 
--------------

污水处理量、收入、成本、供水能力、污水处理量占当地市场比例、覆盖人群占当地市场比例


.. exceltable:: 污水处理业务营业收入
   :file: ../data/污水处理业务.xls
   :header: 1
   :selection: A1:B9
   :sheet: 营业收入成本


.. exceltable:: 污水处理业务营业成本
   :file: ../data/污水处理业务.xls
   :header: 1
   :selection: A12:B20
   :sheet: 营业收入成本


.. exceltable:: 污水处理量
   :file: ../data/污水处理业务.xls
   :header: 1
   :selection: A1:B9
   :sheet: 污水处理量

